覺得香港人對非洲認知仲停留響廿幾年前

分分鐘而家埃賽俄比亞人普遍生活好過部份香港人

你去同d宣x會講

人地打緊内戰

所謂助養啲錢咪比宣明會袋哂

係呀
人哋咩都未見過梗係幸福
你未坐過飛機點會想坐頭等？

去廣州晚晚屌女
仲有大陸資助

未坐過飛機就慘?
夠好多香港人冇坐過飛機

非洲咁大全部國家內戰?

講緊埃賽俄比亞

非洲係一個國家

咁樓主講緊非洲呀

成個非洲內戰？

成個非洲咁大， 你講南非/北非其實還好

東非/中非/西非 同香港人印象唔算太大出入

中資非洲不了

Wakanda Forever!

其實應該咁講
中國香港人對咩叫生活好既認知係比較獨特

唔咁講d所謂慈善機構仲點呃錢

實有地方窮

慈善機構=生意一盤